7月9 viuTV有陳奕迅 X 林明禎

微電影 應該宣傳漸漸

我估唔係

你贏

大波禎

明禎好淫

我仲淫

出哂水未